
                      Película que me llamó la atención por los carteles que tiene, no ví ningún trailer ni leí nada, me la jugué y le dí al play tenía buena pinta.

Como dicen sus creadores han querido hacer un Jurassic Park Z y se nota, por esa parte está bien, luego hay momentos de la B.S.O. que son iguales que la de las películas de Resident Evil y eso crea tensión, pero lo que va siendo la calidad y la trama (junto a los personajes) es bastante mala.
        
            